\documentclass[14pt]{extbook}

\usepackage{helvet}
\renewcommand*{\familydefault}{\rmdefault}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{array}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{fullpage}

\setlength{\headheight}{0em}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\begin{flushright}
Rosario, 30 de Abril de 2015
\end{flushright}
Comisión de Evaluación de Trabajos Finales de Carreras de Grado
\\
JAIIO 44

\vspace{2em}
Por medio de la presente, los que suscriben avalan la presentación del  trabajo
final de carrera de grado, titulado ``\textit{Simulación de Programas Paralelos
en Haskell}``, realizado por el alumno Martín Arnaldo Ceresa, dirigido por Mauro
Jaskelioff y Exequiel Rivas Gada. 

Sin otro particular, quedando a disposición, saludan atentamente.

\vspace{8cm}
\begin{tabular}{m{0.5\textwidth} m{0.5\textwidth}}
 Exequiel Rivas
 & 
 Mauro Jaskelioff
\end{tabular}

\end{document}
